過氣股王符合預期都升？

擺明大戶引牛 今晚千跌

你咪開沽囉

唔升點菇

聽日夾高即走啦，高同佢磨？